見到利記同熱刺就好似見到兩個青頭仔咁

兩隊都冇乜奪冠經驗 做慣陪跑 一踼決埸就好似青頭仔第一次破處咁 騰哂雞
D斬波 屌你 唔講以為睇緊學界 球球底線傳底 斬撚到去非洲

Gay

點似得曼聯今年拎左四冠咁有經驗

熱狗仔半場都過唔撚到 似係褲都未識除多d

我利
講真 唔關邊隊球迷事 係兩隊波都踼唔出自己水準 好撚冇癮

利都唔差 傳球成功率6成8

未見過啲柒頭自己捧利仲係到串鳩自己隊波 唔會捧利啦 唔想要你啲柒頭fans

咁係踢得好垃圾啊嘛

下 真心踼得差禍 熱刺都踼得差
做球迷都係想睇埸好波姐

踢得唔垃圾果啲 入到決賽？

so b

如果巴對阿會好睇好多

屌波都唔撚比了

所以話 乜鳩都屈落曼度

唔好懶係睇通睇透 宜家球壇除左皇馬 拜仁 巴塞 祖記 諗唔到有邊隊決賽唔會腳震

車

我地曼聯囉😎

以前屌女屌到傻喎 青頭?

係因為抖得太耐

唔腳震果啲咪出撚哂局囉

換哂人喇 兩邊夾埋有歐聯嘅一隻手數得哂